銀髮族：多謝年青人喺遊行派口罩撐我哋

昨日銀髮族上山搵林鄭「交代CSi口罩去咗邊？」有年青人專誠帶口罩來派比遊行嘅銀髮🧓🏻👵🏻👨🏻‍🦳🧓🏻，他們擔心銀髮排隊買唔到口罩，多謝你哋！

#212CSi口罩去咗邊遊行
#和勇不分齊上齊落
#五大訴求缺一不可
#成立獨立調查委員
#查警謊止警暴
#光復香港時代革命

原文：

做得好啱，生死關頭梗係優先俾口罩手足啦………平時俾d小恩小惠班廢老拉攏下就話無所謂姐

831

支持

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

自己人梗係要互相支持，唔通周圍派咩

正確,做對的事

呢度派就啱啦，起碼真係自己友！

口罩只留畀有良心嘅人

優先自己人

呢D就要幫啦講真

push

多謝年輕人

直程未搞清背景就咪派比啲廢老/三唔識七

做得好

呢啲自己友黎梗係要多多照顧

Push

多謝各位手足 互相支持

Up

銀髮族必須撐

呢d 廢老冇罩用好慘架

手足好波

做得好好！

依D就值得派啦

銀髮族真係好癲好高質
又團結又齊心行動力又高

反觀連登仔日日互屌放負內鬥

推

銀髮就派得岩啦
希望同路人咪再亂派俾廢老

感謝手足

瘋狂派比銀髮手足
口罩係法庭聲援/遊行/街站個陣比佢地好過比左啲廢老啊

唔好咩都叫人廢老啦

反正班五毛所謂嘅放負內鬥係現實都無咩用大家學銀髮族做多d實事係真

自己友當然要幫
雖然理想係
所有高危會接觸病毒🦠嘅人
都有罩帶住（即係會接觸強國人嘅藍絲）
咁對其他人先最安全
因為可以罩住佢噴出嚟嘅菌

不過今時今日
既然無咁多口罩罩住佢哋
等佢哋自己困喺屋企
都不失為一種方法

我叫廢老就係叫緊班廢老，有咩問題

派得好
感謝你地～

加油

銀髮族係值得支持同尊重嘅長者，例如今日出嚟遊行果啲
廢老係果班智障自私藍屍，死不足惜
兩個概念係完全唔同

哩啲先派得過

其他啲藍廢老

睇清楚樓主寫乜

佢咁都可以get錯

，

銀髮族有無方法搵到佢地
好想比d佢地

想比多d銀髮族

佢哋有fb 有tg, #1都有fb link試下inbox

Heart

同意！

銀髮身體健康！龍馬精神！一生平安！

自己人都冇，學人派街喎。你話派比啲清潔工人都冇咁嬲，派比啲廢老藍絲真係笑死人

我冇乜派唔到但g持

唔只係自己友，比連登仔更有心有力

多謝銀髮族。
你們一定要保護好身體。

幾多都比

多謝銀髮手足 老而不廢

［武漢肺炎］ 長沙灣，反抗

廢老係廢老，手足係手足，冇問題呀
手足遊行當然順便派口罩比手足啦

一定係自己人優先

保護 銀髮族 手足

=========================
全港各區黃店外賣list

快d like & share
幫襯uber eats 仲可以幫埋[失業]步兵手足

都多謝銀髮族手足一直不離不棄

守護銀髮族

Well done

好有愛

唔係銀髮手足嘅話當然係廢老

銀髮手足，多謝你地

小英認同

銀髮

俾手足先呀

好多銀髮族都冇攞，唔似藍絲爭住攞

銀髮族同廢老係兩種生物
一種要黎呵護尊敬
一種係死都唔抵可憐

銀髮族，點睇都應該係我地多謝你地啦
多謝你地冇忘記抗爭
多謝你地一直支持抗爭者

口罩係俾銀髮唔係俾藍絲
藍絲自己問政府拎

正

大愛撚話用政見區分係共狗所為

出得嚟，全部都係自己友

銀髮族重用口罩做法:

Facebook啲留言

做得好！

呢下100% 送到自己友手上

都幾好

俾呢啲老人家先心甘命抵

多謝手足

721, 811, 831

係銀髮集會、法庭聲援到派比個到嘅銀髮手足就實無派錯！
我哋要先幫自己人，我哋所有手足唔可以死，如果唔係仲點光復香港！

連中學生都諗到 連登仔諗唔到

比錯負評 sorry手足 撐你

睇清楚樓主講乜啦
銀髮族手足係自己人黎
班廢老呢就死撚左都唔抵可憐架啦 明未

多謝手足

口罩應該俾銀髮先

優先支持黃絲經濟圈

[轉貼] 見到人派口罩，我決定又派口罩